點解大家會覺得係金正恩來

完全唔同樣囉

早期中北關係轉差，中國封埋北韓石油，但金正恩近排都要照玩番核彈，唔再聽中共支苗

個啊妹就一直做北韓代表密密去中國外交

前排就無啦啦有金正恩命危變植物人

大家聯想埋一齊諗下